---
number: "58"
title: "En el mundo del desarrollo, no importa la edad, siempre es buen momento."
date: "2022-06-28"
time: "3360"
path: "/episodes/trabajar-en-otro-pais-2"
season: 2
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast58.m4a"
featuredImage: "images/portada.png"
backgroundImage: "images/portada.png"
status: "live"
episodeType: "episode"
description: "En esta última entrega sobre el tema platicamos más a profundidad con Oscar, discutiendo cuáles son los lenguajes de programación, frameworks y sobre todo características de la personalidad que hacen falta para entrarle a este mundo de la programación / el desarrollo."
---
En esta última entrega sobre el tema platicamos más a profundidad con Oscar, 
discutiendo cuáles son los lenguajes de programación, 
frameworks y sobre todo características de la personalidad que hacen falta 
para entrarle a este mundo de la programación / el desarrollo.

### Descripción

También discutimos sobre niveles de vida, sueldos promedio por tipo de actividad, 
y muchos temas adicionales, que estamos seguros te estabas preguntando desde el 
primer episodio. ¡No te lo pierdas!


No te olvides de que este episodio [lo puedes ver en YouTube!](https://www.youtube.com/watch?v=rnU5Sr9CEEA)


### Invitación

Te invitamos a escuchar este episodio y participar en nuestras redes sociales, sobre todo en 
la página de Facebook que está en <a href='https://www.facebook.com/randomTechTalks'>en este link</a>.


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).


Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.

### Notas


* [Listado de sueldos promedio para desarrolladores en USA](https://www.bls.gov/ooh/computer-and-information-technology/home.htm)